教主幾時激死之堂主大戰熱狗序章

如題

支持熱犬清算曬全世界

唉